港獨作家盧斯達，上D100被網民回帶恥笑

有網友回帶。佢用左四年走埋去，若D100係賊，咁你又係唔係？

盧斯達（2014）：D100品味惡俗，煽情誇張，為了呃like無所不用其極...D100的專頁經常偷文偷圖偷片，已經臭名遠播...
D100是一個奉行鴕鳥政策的賊，又是一個典型的香港仔。典型香港仔就是又食又拎，要擺款，但冇料；又要做節婦，又要攞貞節牌坊。
甚麼講真話，行公義，好憐憫，口號比五毛錢更廉價，盡是鳩噏﹗

有種笨賊叫盧斯達

一向屌開D100及支持<港獨作家盧思達>的<港獨派首席KOL仇思達>表示自己柒左當睇唔到，仍然未作回應

如果梁文道係文妓
咁盧腎達就係文壇一樓一，400蚊乜都做
自己咁憎既D100都要上

網友再回帶，提提你腎弟上去做節目的D100同泛民有幾虛偽同賣港。「D100清盤開香檳慶祝」？你走上去乞食乍啩？

盧斯達：狗改不了吃屎，D100改不了抄襲。幾多人鬧、出幾多醜，D100是鐵了心不改作風。
D100的人...偷人創作還大言炎炎教訓別人；聲聲求「賜教」，裝出個謙謙君子的模樣——惡棍無賴掛著一張君子劍的臉，就是這種。
D100是盜竊慣犯，是明知故犯，嘴裡說要行公義，背後陰招打壓異己。D100做賊都做出了一套理論，
D100的問題，只是泛民中人的放大版...泛民中人有六四宗教儀式和在野民主黨派的光環，行事作風其實與D100是一樣的偽君子、真匪氣。
D100為了呃like無所不用其極，有三十萬個like，好多，那又如何呢，你們永遠不會受人尊重，D100在大家眼中都只是一個像黃世澤的笑話而已。
D100也是這樣的。為民主，為公義！所以抄你的東西，說得像是關照你、賞識你。抄野，反而是為民主出了一分力。
到D100有日清盤，我絕對會開香檳慶祝。約埋你地，聽者有份

其實盧思達個撚樣不嬲都係咁架喇，

當日選舉同熱普城站台，選時就投比青政，
寫就屌鳩明報，但就本書就明報出版，
今日口講支持黃毓民，但就去佢仇家道開咪，
係講獨心目中，眼裡只有利益，

我相信.....如果鄭大班比錢佢做節目，係佢口中教主都變狗主！！

冇錯，黄洋達先係真理

今鋪你又無屌錯

好似樓主鳩硬咁撐鄭松泰撐黄洋達先係真理

佢今次係柒左

做乜張相光頭仔睇落頭髮長咗咁

唔通上熱狗篤數萬人台講咩 邊有人聽 哂時間啦

盧斯達 能否取代 黃洋達「首席反骨仔」既地位
成為新一任「反骨達」

昔日 - 鄭松泰：第一件事要打倒肥佬黎
今日 - 鄭松泰：接受蘋果日報的訪問和查詢

昔日 - 鄭松泰：第一件事要打倒《蘋果日報》，打倒肥佬黎
今日 - 鄭松泰：接受《蘋果日報》的訪問和查詢

所以黃毓民死後，鄭松泰都去死就岩

都話咗鳩硬撐鄭松泰喇，要黃毓民死先至輪到鄭松泰去死而黃洋達和陳云根就原來唔係去死，鳩硬果陣熱狗除實在太明顯

都話咗鳩硬撐鄭松泰喇，要黃毓民死先至輪到鄭松泰去死而黃洋達和陳云根就原來唔駛去死，鳩硬果陣熱狗除實在太明顯

又曲線屌鳩鄭松泰唔課份糧出黎
屌你成個議辦請哂堆熱狗廢人仲唔夠
同學利狗要包埋karius 生養死葬先得

腎弟柒左，又要賴熱狗